{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302473",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "매운대 쌍용점"
    },
    "text": "辛いって双龍店 (매운대 쌍용점)\\n\n忠清南道天安市西北区双竜1洞1143\\n\n韓食-カルビ , 12:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 30席/部屋:部屋なし , ピリ辛カルビチムで有名な「辛い大双龍店」は、こぢんまりとした店舗でお客様を迎える。 すっきりとした雰囲気でインテリアが施されているここでは、代表メニューのメウンデカルビチムとメウンデカンが味わえる。 食事を解決するのにちょうどいい別メニューとしては、胃を癒してくれる茶碗蒸しとおこげが用意されている。 最後にチャーハンを一緒に食べると完成した一品料理が楽しめる。 柔らかくて甘辛いカルビチムを望むなら、辛いって双龍店を訪問してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "辛いって双龍店はどこにありますか？",
            "answer": "辛いって双龍店は忠清南道天安市西北区双竜1洞1143にあります。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "辛いって双龍店の営業時間は12時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "辛いって双龍店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "辛いって双龍店の座席数は30席です。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "辛いって双龍店の代表メニューはメウンデカルビチムとメウンデカンです。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店の別メニューには何がありますか？",
            "answer": "辛いって双龍店の別メニューには胃を癒してくれる茶碗蒸しとおこげがあります。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店で食べることができる一品料理は何ですか？",
            "answer": "辛いって双龍店で食べることができる一品料理は柔らかくて甘辛いカルビチムです。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "辛いって双龍店はすっきりとした雰囲気でインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店で食べることができるメニューは何ですか？",
            "answer": "辛いって双龍店で食べることができるメニューはピリ辛カルビチムの他にチャーハンもあります。"
        },
        {
            "question": "辛いって双龍店を訪れるなら、おすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "辛いって双龍店を訪れるなら、メウンデカルビチムがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 401
    }
}